google pixel水貨問題

係咪話買唔同版上網會有分別

同埋有冇巴打用水貨之後部機有問題 驚買完冇保養會仆街

用ae卡自己去us Google store買好過